全港首屆連儂設計大賽1024

為配合全港18區連儂日，連儂群組將舉辦全港首屆連儂設計大賽，活動詳情如下:

活動時間: 24/10/2019 (星期四) 全日
投稿截止時間: 25/10/2019 06:00 am
地點: 全港九新界任何角落

內容: 在全港18區任何地方以任何型式設計並張貼文宣，拍照及hashtag
#作品名稱 及 #地點 後上傳至

首十位最優秀設計作品將會在連登公佈。

元祖連儂頻道:

#連儂設計比賽

up

推

幫手推一下

推下

係咪冇人參加?

香港人，反抗！

行動post要推

正啊

行動post p